【公投】香港畀蝗攪撚到一pat屎，無資格叫香港，改叫蝗港定臭港?

蝗港 :

臭港 :

公投有結果，大家改叫法啦唔該。

蝗港 = Wong Kong